玩cosplay既男女係咩心態

唔識比人笑架咩

up乜鳩呀

比 => 畀

你樣衰咪唔明

我見有D大肥婆都玩cosplay
係咩玩法

見親都柒
你係咪以為自己生得好靚呀？

係 出親cos都有毒撚求我合照

AGGR
見過肥矮大冬瓜肥婆cosplay EVA 真波希
令我見識到何謂真正嘅恐怖

奉勸cosplay發燒友一句
靚仔靚女玩cosplay都係靚
樣衰玩cosplay都係樣衰
唔好不自量力, 諗下他人觀感, 唔好咁自閉

求圖

唔玩埋右?

Send錯左龜sir

屌喇星，真。肥希

又係呢個胖虎

唉 我妹都係咁 迷到痴撚線
26歲人毒撚到....
靚都算丫....衰在佢唔靚性格又差

唔明點解咁多負皮，明明樓主無講錯

女既唔係g 就係想出位

男 coser定係攝影c 都係狗公想扑野

樣衰果d 係真毒 係真愛阿

冒住比人post上網笑既風險 為了愛而出角

屌我其實我研究左cosplay既男女既心態好耐
想知我可以出POST講，肯定咬撚到佢地無聲出..!!!